大j在前線食左好多粒催淚煙

引戰狗

达哥：又喺到做show

大J=引戰狗

帶住頭盔真係好似女大丁

呢啲仲出片
等陣班狗拎呢條片做證據拉鳩大J啊

決定subscribe 大J了

大j我愛你啊

我睇哂兩段廣告

click 埋

佢會收入多d

达圾

停止focus達哥
達哥係動漫節打機打得好開心 唔好阻佢！

請大家入嚟睇一睇先
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

要話比其他youtuber 知
你企係香港人個邊 就有觀眾

咩防具都無

又打达狗

而家先sub?

1:10左右隻狗又跌盔 屌你老母啲狗手係咪揸唔撚實啲嘢㗎

佢有記者證？

你估班youtuber真係咁正義？咪又係想多d人睇佢片賺view數，收皮啦

佢都係Press

D炒辣蟹真係..
琴日食左十幾碟
成晚訓唔到

根本就係同一個人黎

達狗
每次講大J都會諗起達狗

达狗：對準目標（人民幣）

屌撚晒借光環出片既kol youtuber, 食人血饅頭，你地出面衝緊，佢地食下煙就幾十萬view，咁好搵仲唔借機呃view呃sub賺大錢？

叫達狗情何以堪

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

光復香港 時代革命

佢都係記者？

支持大J

咁不如你去前線食返兩粒子彈，相信你可以賺更多view

太遲啦如果依加先表態支持
咁咪即係為sub

有youtube個logo
其實可以咁ge咩唔想佢比位人入

佢個頭盔youtube press

雖然佢觀眾segment唔係我地但真respect佢咁愛香港

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

不如你今日去前排做直播食子彈，一定有大把view數
On撚9

大J愈行愈前

屌你老母 達狗 錢就係香港搵 有事大難臨頭各自飛

個隻达狗仲係動漫節上台同人玩遊戲，嘻嘻哈哈，屌佢老母

佢帶咗press 頭盔？

發夢後方個乜野sunny同creamy食住煙拍野
乜裝備都無
呢d YouTubers抵讚

由頭到尾都係當兄弟傻仔，佢搵錢工具

不用追捧他，係香港人就要企出嚟

推！我愛大j!

creamy

Late better than never

申請成為記協會員須知

申請文件
工作名片及證件相片（數碼相片或硬照）
自由撰稿人請提供最近已刊出的作品。印刷本、列印本或報道的超連結均可。
學生請提供學生證副本。
會籍及 2019-2020 年度優惠會費
會籍由每年 9 月 1 日起至翌年 8 月 31 日止。
正式 / 附屬 / 公關會員申請人，2019-20 年度優惠會費為港幣 100 元（入會費港幣 20 元和年費 80 元）。
如於3月1日或之後申請入會，會費則為港幣50元（入會費港幣10元和半年年費40元）。
之後年費為港幣 200 元。
學生會員年費為港幣 20 元，已包括入會費。
請於申請獲得通過後，才繳交會費。
記者證
正式會員可申請香港記者協會記者證及國際記者聯會記者證，有關申請須經執委會審批。
申請香港記者協會記者證，費用為港幣 50 元，需提供數碼照片一張。請聯絡本會辦事處索取申請表格。
申請國際記者聯會記者證，費用為港幣 600 元，需提供數碼照片一張及身份證影印本。請聯絡本會辦事處索取申請表格。

申請返張先

香港人不配擁有大j

真香港人

點都要有人記錄下呢件事比世界睇
各有各做 咪撚分化啦

大J請你立刻停止逼害達哥

屌 好正

驚得幾多，你係名人，只要唔直接奶共奶到勁樣衰個隻
港共都一樣會搞你

加入會員

佢69前都表左態

收聲啦。木咀

真香港youtuber

賺得錢都仲留得住良心既人唔多
另外一個就係古天樂

點解佢鑊鑊都企到喺記者果邊

真心對佢改觀，起碼佢肯企出黎，運用自己既公眾影響力，如果你係真心支持今次運動，唔明白有乜理由可以反佢

戰地記者

唔可以賺view數同時又正義？

好過去到收皮一刻都寧願唔表態

達哥就去左會長涼冷氣
玩下ig做冷氣軍師

我個意思係話>如果其他人YouTuber依加見到大J多左觀眾
再去表態支持就變成為sub

肯企出嚟嘅 就係同路人

推

subscribed

喺香港記者證唔係政府批
可能私底下有搵報社攞記者證畀佢

冷氣軍師有用過佢
佢是但講句 對準目標
已經大把人奶春袋

大J

屌 你咁講記者都係收人工

因為佢係用記者身份去

人地多小學雞睇 都肯出呢啲片話比佢地知香港發生緊咩事
你呢？ 文宣做左未呀？

push

唔一定係要記者協會發出

自由撰稿人請提供最近已刊出的作品。印刷本、列印本或報道的超連結均可。

Youtube片可以我諗佢都算係報道瓜

各位今日3點中環遮打再見! 光復香港 時代革命

犬儒垃圾又出黎

你都白撚痴

啲迖粉話佢不負責任，叫啲細路出嚟喎

公子將今個月收入全捐立場
點睇

警狗

達狗仲係屋企涼住冷氣屌反佢既人

大J搵咁多錢就買好少少裝備保護自己啦
命仔緊要，respect kol界第一

第一次支持大丁

請和理非同埋鍵戰嘅你入嚟望下
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

大丁

全力支持大J
唔好再討論達哥

話人引戰狗隻迖呢？

反觀達狗

淨係整ig狙擊

達哥快啲出黎話大J引戰啦

可唔可以唔好再提达哥， 都沒必要了

人地親自出嚟支持又要屌
多view數賺錢多啲定幫某國代言遊戲多錢啲啊而家

睇完想喊

錯方向啊手足，印tee高價賣嗰班先係人血饅頭食家

So strong

大J先係真正香港人

唔好理理達狗 唔需要比較 可以同時睇達哥 又可以同時睇大J 但69後就無打算再睇達哥了

人地拍條片大把人了解到件事,
你係到9up就0.3,
高下立見

香港良心YOUTUBER

係咁撚爽既
其他youtuber去撚哂邊呀
有大錢都唔撚搵

我自己真係覺得出還出
無必要咁樣下下拍出嚟俾人睇
你係有出嘅點都會見到佢 大家會知
大家都講緊唔留DIGITAL FOOTPRINT嘅時候佢仲拍晒片話俾人知我參與緊非法集結啊
文宣都有好多其他嘢做 佢上次去撐狗集會嗰啲都幾好
唔洗影呢啲話俾人知我出到嚟食彈好慘好辛苦

咁有幫到手,有影響到人
比錢佢賺有咩問題

越睇越覺條長毛狗好唔順眼

達狗敢言地位已失去

達狗ig打2句人話就支持佢
笑撚死人

可能佢想小學雞觀眾都知發生咩事
家長藍底洗腦係要靠佢哋

唔好同條犬儒講啦 你講完佢都照話唔好講其他人啦 我講緊大J呃 like一單還一單 永遠keep住一個point

大J呢d 先係
真係自己上前線

你d view點都唔夠大陸金主黎 睇下某哥就知

幫推

正確 當你係靠觀眾支持睇你嘅片 就有責任去話俾佢地聽而家發生咩事

達狗哩埋一二邊食屎啦
已經無人想理佢

creamy食煙

女神形象幻滅

佢又出黎囉

認真問
就咁youtuber都可以整個press字樣出黎？

對大丁改觀
義士食緊子彈迖狗仲係動漫節打緊機

多一個角度睇就多一個機會有證據 咁有咩問題 好似之前rock哥條片

大J you have my respect

我都係睇rock哥條片先清楚了解哂當日個時序係點
可惜佢比人打到爆哂缸

出前線拍片都有人話呃view數

班冷氣軍師真係

都係達哥好 係灣仔關注事件

係有責任 佢可以同啲小學雞睇新聞
教佢地點樣分析件事
唔需要拍實地片

天祐香港

煙霧彈啊ching

咁都上熱門

佢個頭盔寫住press YouTube

話你柒真係柒 我俾千五蚊你上前食子彈囉

cls

全力G持

比達狗好100倍

大家槍口方向致就得啦

咁有幾多個youtuber肯前前線
定係乜都唔講 繼續賺業配好d
view數幾多都好 都無廣告賺得多 傻系
亦都無出席活動賺得多啦

實地拍片都俾你屌笑撚死我

達狗仲好意思講咩做show...屌9你啦
屌9你達哥梗係有用啦，等你呢種人慚愧下都好，屌一警百

無證捉到當示威者，明唔明？

佢係press邊個話佢非法集結？
黑警放彈又變咗佢出黎食彈？唔放咪唔洗食囉

各有各做，發揮自己既影響力

無論佢咩意圖都好，佢都做了作為YouTuber嘅作用。睇到真係眼濕濕。香港人加油

Lm

對佢改觀了

達哥表示散水

Push

其實佢唔使記者證都得
從來無人話影相都係犯法
好似呢位Brian Problem

好撚尊重佢而家，真係一次企前過一次。良心youtuber，今次我地輸咗佢一定第1個比政府清算。

三個人話以上先告得佢非法集結, 加上佢可以當自己一個行街
無得告

大丁搵咁多錢都唔買豬嘴過去 定係冇諗過食彈

應該係冇諗過食彈

佢話原先無打算企前線

佢拍到心口中彈個記者
原來真係記者證幫佢頂左野

佢沖到咁前仲拍晒片 真係會俾人拉

實地效果好明顯大過坐喺電腦剪片。。。

如果係咁我地都唔駛出黎，安坐家中同世人分析下就解決到。

良心YouTuber

知唔知咩係正義呀

冇野撈就去元朗做show

收皮啦

兒登仔快D奶啦

最黎抽水就叫同路人？

食屎啦

你連奶佢鞋底嘅資格都冇

佢本身都有錢

幫到手既我唔會理佢目的

引戰J

收啦

人冇恥側冇敵

支持達哥哥

達哥：引戰狗速離

真心擔心會唔會比人告非法集結？

次次都有企出嚟

相比嗰條友 尋日淨係cap下幾張圖敷衍下 ～

支持

大J同伍公子真係香港清泉

雖然好欣賞同多謝佢但d片真係唔係我口味…
之前拎左部ipad熄聲最暗mon掛機播佢一晚片以示支持

係都要咁出位做咩 係咪想逼死達哥啊
我地達哥開開心心係動漫節同D殘兵打下松開開心心賺下人仔咪算囉 依家收割期啊 點解係都要搞到我達

達哥：針對大J做SHOW搏上位👊🏻

啱啱睇到新聞話催淚煙會攻褲襠？
我仲次次都着短褲去

仲要Like條片阿

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

大丁 respect

達哥：係呀係呀我僞善

你上去食兩粒子彈，再拍條片。最多我幫你like又點話。

原來帶個頭盔加個press字就可以扮記者

唔好講就下爬輕輕，做就粒水。
人地食住拍真相，個身體係咁吸煙。

食住催淚彈*

多謝大J 幫我地紀錄住

知唔知佢呢款頭盔咩型號同邊度買
好似好過普通黃色工人帽

佢條片係我睇過最清既一條
佢值得有更多人支持

咁點撚樣呀 係咪佢食催淚煙就興香d？
要專登開post講呀？

唔係咁岩口味 唔係佢fans
睇左佢介紹古惑仔漫畫果集
都唔係咁差

笑波子呢？

通知左達哥

達哥情願賺完美世界啲辛苦錢
都唔願意爽食人血饅頭，情操高尚

啱啊,係ig出個po話關注中己經夠曬

一直關注，天佑大j 🙏

由今日起發夢撤退個時要拉前面件衫或背囊慢慢退後，唔好自己走得咁快

佢次次自己一個人拍片
警犬點用咩拉佢

夠啦，停手啦大J
唔好再打达狗啦
你咩氣都消哂，咩仇都報哂啦
唔好再攞碌鳩發落达狗塊面到啦
你再打佢塊狗面都變形架啦

行街唔小心食左唔得咩

佢幾日前都話要入元朗買老婆餅啦

佢大部分畫面又唔係影佢自己 佢都係想記錄事實啫

佢mask都唔帶

戰地youtuber真係有得諗

以後唔反大J

令大j有尊嚴地生活

引戰J 真係想搞死 达子
下次full gear 先好做press 啦

一直關注事件果個呢

搵人提下佢下次full gear啦

d記者都食唔少煙同子彈呀

或者po立場新聞嘅報導跟住咩都唔講

警察都唔駛委任證
咁記者洗乜帶記者證

無論你點睇我呢句，我都照樣講
唔係記者又扮記者 係咪又怕畀狗逗？ 連防毒豬咀、眼罩口罩都唔帶/戴 仲要煩到手足治理埋佢，受咗傷嘅記者又提佢掛記者証(佢當然無記者証) 佢好命，未被狗叫佢攞記者證。攞唔出證條片仲好睇。 博到啦佢

又引戰 迫人屌達西
😏
支持大丁

希望佢真係拎左記者證

佢好命係真,應該考慮點拎返張記者證
不過唔理啦,多一個人講 多一分力量
你當有小學雞睇佢未清楚咩事做文宣囉

買定成SET 野上戰場.

你叫達哥情何以堪呀⋯⋯

想點呀？youtuber唔表態又俾你哋屌
表完態啦，落埋現場拍埋片俾fans睇又話佢搏出位

屌你搏出位嗰班應該大部分达粉嚟

大丁出左去遮打花園

以前我仲喺背後笑我親戚睇大J
但佢藍絲嚟
唔知而家仲有冇睇定已經unsubscribe咗

屌～佢之前係高登走數唔係好撚憎佢嘅咩
家下咁容易就比佢返身

雖然無睇開
但屯門嗰日已經忍唔住sub佢以示支持

即係唔好冒呢個風險。
由其狗想咬人扮記者好耐。
除非自己唔怕死
eg 本人

full gear又想扮記者？
今次做手足最前線得唔得？

佢唔帶裝備去擺明都係想苦肉上神台啫, 點解唔索性勇武攻擊d狗然後比狗拉甚至被爆頭死撚左佢? 包佢上到自己想去嘅神位 想贏邊個都得

有個人肯用自己既影響力去令更多人知發生緊咩事
什至影響緊下一代
其實係一件好事

利申:以前好憎大丁 但啱啱sub左

lm

迖

不要說「催淚煙」，試著說「催淚毒氣」

推!!

屌你
人地用youtuber身份黎記錄發生緊咩事
咁你都屌？
係咪批評小一陣自己人會死？